有冇手足有呢張圖，想做文宣

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

有條link down

唔該手足

早幾個星期Twitter 有好多 搵唔返啦

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel 在此 ☆

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

仲要唔要依張

呢張有喇，唔該手足

好靚！